其實我欠你既係一句對唔住

對唔住 我個陣無好好珍惜你
應承你既野我都無做到過
小小野就放棄我同你之間既感情
我知可能依句對唔住遲左好耐好耐
耐到我以為我已經放低左你
但同你一齊既時候係有種感覺係所有人都俾唔到我
我知你都有個種感覺
可唔可以俾多次機會我呀 以後我會好好照顧你
陪你做所有你中意做嘅野 唔會再俾你自己一個

夜晚係到叫春有撚用？ 將呢段嘢copy比佢睇喇

愛就唔會捨得放手
你當時點解要分手？

分手有好多原因/衝動 好多時都係到一排先會識後悔但已經返唔到轉頭
所以「分手」二字不能亂說

屌 巴打講撚中哂

佢有仔

真絲 嚟嚟去去咪又係呢啲 只能說「抵撚死」

如果我ex識後悔就好

我都想佢識

我都講錯咩 人地有仔咪搞人啦 佢依家好幸福

係咁簡單就好